<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
<SupesPressureSensor.label>Capteur de pression</SupesPressureSensor.label>
<SupesPressureSensor.description>Cela met l'appareil sous tension quand quelque chose passe dessus et s'éteint quand il n'y a rien</SupesPressureSensor.description>

<SupesProxSensor.label>capteur de proximité</SupesProxSensor.label>
<SupesProxSensor.description>Cela met l'appareil sous tension quand quelqu'un se trouve à portée et s'éteint quand il n'y a rien. A une portée limitée, mais ne consomme aucune puissance.</SupesProxSensor.description>

<SupesRemoteProxSensor.label>Capteur de proximité sans fil</SupesRemoteProxSensor.label>
<SupesRemoteProxSensor.description>Ceci transmet un signal à un commutateur récepteur ou répéteur voisin sur le même canal lorsqu'il est déclenché. Le rayon du capteur peut être étendu, mais consomme plus d'énergie pour une plus grande couverture.</SupesRemoteProxSensor.description>

<SupesStayOnGate.label>Rester sur l'interrupteur</SupesStayOnGate.label>
<SupesStayOnGate.description>Cela permet de mettre l'appareil sous tension lorsqu'il est connecté à deux autres sources d'alimentation</SupesStayOnGate.description>

<SupesRemoteSwitch.label>Commutateur télécommandé</SupesRemoteSwitch.label>
<SupesRemoteSwitch.description>Ceci active l'alimentation lorsqu'elle détecte un signal sans fil transmis sur le même canal</SupesRemoteSwitch.description>

<SupesSignalRepeater.label>Dispositif de répétition de signal</SupesSignalRepeater.label>
<SupesSignalRepeater.description>Cela écoute les signaux sans fil et les re-diffuse, ce qui augmente efficacement la distance qu'un signal peut parcourir</SupesSignalRepeater.description>

<SupesSignalTransmitter.label>Émetteur de signaux</SupesSignalTransmitter.label>
<SupesSignalTransmitter.description>Ceci transmet un signal sans fil quand il est alimenté</SupesSignalTransmitter.description>

<SupesCutoffSwitch.label>Commutateur capteur capacitif</SupesCutoffSwitch.label>
<SupesCutoffSwitch.description>Lorsque l'alimentation est faible, ce commutateur s'éteint</SupesCutoffSwitch.description>

<SupesPowerBridgeInductor.label>Bobine réceptrice inductive</SupesPowerBridgeInductor.label>
<SupesPowerBridgeInductor.description>Dispositif qui consiste essentiellement en un fil de bobine, ce dispositif collecte l'énergie d'une bobine émettrice et alimente le réseau connecté à cette puissance</SupesPowerBridgeInductor.description>

<SupesPowerBridgeBeamer.label>Bobine d'émetteur inductif</SupesPowerBridgeBeamer.label>
<SupesPowerBridgeBeamer.description>Dispositif qui génère un champ électromagnétique, ce champ peut être capté par une bobine réceptrice inductive</SupesPowerBridgeBeamer.description>

<SupesRemoteDoor.label>Porte télécommandée</SupesRemoteDoor.label>
<SupesRemoteDoor.description>Sépare les pièces.  Peut exécuter un ensemble de macros après avoir détecté un signal sans fil. Permet aux personnes de les traverser sans ralentir.</SupesRemoteDoor.description>

<SupesLightSensor.label>Commutateur de capteur de lumière</SupesLightSensor.label>
<SupesLightSensor.description>Ce commutateur se déclenche à un seuil lumineux spécifique</SupesLightSensor.description>

<SupesGateInverter.label>Onduleur</SupesGateInverter.label>
<SupesGateInverter.description>Ceci inverse la sortie de la porte logique à laquelle elle est placée à côté. Nécessite une source d'alimentation constante pour fonctionner correctement</SupesGateInverter.description>

<SupesInputSocket.label>Prise d'entrée</SupesInputSocket.label>
<SupesInputSocket.description>Connectez cette entrée à votre porte logique et à votre conduit d'alimentation pour désigner une entrée</SupesInputSocket.description>

<SupesHeatSensor.label>Commutateur de capteur de chaleur</SupesHeatSensor.label>
<SupesHeatSensor.description>Cet interrupteur est déclenché au-dessus ou en dessous d'une température spécifique</SupesHeatSensor.description>

<SupesEntangledSwitch.label>commutateur enchevêtré</SupesEntangledSwitch.label>
<SupesEntangledSwitch.description>Ce commutateur utilise l'enchevêtrement quantique pour se lier à un autre commutateur. Le commutateur Entangled devient toujours l'état opposé du commutateur avec lequel il est enchevêtré, quelle que soit la distance entre les commutateurs. Le processus d'enchevêtrement est irréversible, et une fois qu'un lien a été créé, il ne peut pas être modifié.</SupesEntangledSwitch.description>

<SupesCurrentSensor.label>commutateur de capteur de débit de courant</SupesCurrentSensor.label>
<SupesCurrentSensor.description>Ceci s'allume quand il détecte une puissance positive ou négative</SupesCurrentSensor.description>

<SupesFuse.label>Fusible de protection</SupesFuse.label>
<SupesFuse.description>Fabriqué à partir d'un fil de cuivre très fin dans un tube de verre, ce fusible réduit de moitié la possibilité que les batteries se déchargent complètement. Plus efficace lorsqu'il est utilisé en séquence ou pour séparer des groupes de piles.</SupesFuse.description>
</LanguageData>